睇到立場呢單新聞真係忍唔住笑

到底要幾弱智先講得出呢句說話

過咗咁多年都仲係左膠上腦。

竟然走去笑D受逼害既人,
起碼呢一單野上面佢地係為香港付出

你呢? 同人鬥黃既資格都無.

鬥課金同吸金好過

我又唔係黃豬 點解要同你鬥黃?

條友痴Q咗線

或者學古思堯咁講，我有做，但我無罪

尊重,但係唔會放太多關注喺佢哋.仲有其他手足需要關注

秒。

你連做弱智ge 資格都無，到底你祖宗十八代做錯幾多野樓主先至開到呢個pose

Post呀 pose😅
英文咁差點移民？

肥佬黎封殺本土派仲未夠?

大家記得入錢支持

歷史會講真相

尋求呢種浪漫主義

都唔會去研究法律上可以點打 少少爭札都費事

啲黃豬個個都有精神病咁 乜撚都屈

入錢入錢

記住一樣嘢 精彩人生

一個二個搵真銀咪精彩人生

其他同情況比人拉咗嘅後生咪又要個個認 有排坐

咁關你撚事？

你老母就俾人秒

駁唔撚到發哂爛渣。

討論區唔比討論？

um...你做乜鳩？😅

屌奶星關波台撚事啊，想笑cctoy就去cctoy 開啦，成日入黎波台搵打手做免費五毛，搞撚到波台臭晒

駁唔到就講粗口，真係好難同啲冇學識嘅人溝通

佢地d腦比人洗到壞晒架喇

又唔關講唔講粗口事嘅，但cctoy唔知點解講句粗口都柒過人。

似係發自內心

垃場
人生更加精彩

大家唔好理呢啲無乜知識嘅藍絲啦
同佢拗係晒時間
藍絲九成九都學歷低又唔睇書學嘢以為自己好勁係度鳩嗡
淨返果少少就最有錢果班既得利益者
咪由佢地係網絡拎下自信
最後佢地咪又係比果少少既得利益者壓榨
你地都唔會同狗講人話啦
點解要選擇同班低學歷人仕講民主

你波台臭朵關人撚事咩，咁都有得賴，你自己睇下果班波台小圈子點樣日日撩是鬥非先啦

我建議樓主衝去法院申請做被告，我想睇下樓主會講咩抗辯

毒犯都係受警察逼害

佢到而家都仲話獨派係鬼 我都唔知班泛登仔做乜原諒到人

成班泛民 71 係立會門後力拒手足，同黑警有咩分別?

點解唔問下乳仔？

認同你既，問埋你做到咩偉績？如果冇同黃豬咪無分別喎，直頭衰過黃豬，叫港豬

純粹唔明，評論一件事黃唔黃係咪一定要黃過佢？
定係其實要有抗爭cv先上得連登？

佢講嘢on9抑或blame the victim 咪鬧佢on9或者victim, 話人唔夠其冇資格講做乜？

飯燈仔出現

咁請講講李卓仁句野原則上有咩問題

學樓主開post笑下人都幾好不敗

會員編號：92299
會員名稱：Tony_Stark
註冊日期：2017年3月18日

【⚠️】
事蹟：常四處引戰，挑撥離間。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

你自己玩單機啦

喂,做乜講真話?
Cctoy兒登仔黃屍豬自己揀樣啦

溫馨提示:#1同#2都係連登名毛

佢的確係左膠上身
但佢有自己既堅持而且實行埋

結果好可能係淒慘1

張家輝：都幾廿歲人喇 需要人明咩？佢做到佢想做既野，佢無輸到嫁

佢慘佢事，唔好到時係度販賣悲情呃課金就得啦

你張社運cv 係邊呀傻仔

衝出黎摟block

通常cctoy d五毛垃圾唔夠人揪就去咗波台到圍爐我都想佢地去返cctoy 到，費時打搞你地但你知啦，唔係當初佢地唔係無賴嘅話，又點會專登過檔到波台做避難所呀

波台手足幫下手搞掂依堆無賴啦

問題波台都有唔少人貪得意走去附和
結果人毛難分成個台變咗分化搞事要塞

人地89年做過ge 野 個陣你仲係精子jai
仲係到屌9人。教主都叫你班人收聲啦
仲嘈

又互含

黃屍係咁上下
又唔係佢地坐緊係覺得英雄啦
手足，監獄見

黃屍腦殘
屍毒上腦，家破人亡

噉事實上佢真係秒喎，得黃豬先會鬥黃。

歷史會判佢無罪...
從來都係勝者寫歷史嘅，但對住中共佢同佢個支那會做過啲咩去嘗試反共去做勝者？
咪就係淨係識唱歌同籌錢，有更多行動嘅人佢地不單唔去支持，仲要落井下石嘅，咁講咩判佢無罪先？

你要take things out of context 淨係抽起佢呢句嘢黎講的話咁無人唔講得嘅，但講李卓仁做過咁多嘢再咁講嘅咪引人笑囉

班黃屍諗住叫鬼佬養呀洗咩英文，唔肯養咪係人地機場唱咩時代又五一咁囉
再唔係就抹黑搵記者喊苦喊忽

但唔係歷史會判無罪咩
你坐完十幾碌咪無罪囉

右下角係良震鷹icon

連仔男神
而家死老豆咁樣，黃屍快快捐錢比佢啦。
政棍唔洗找數呀，害死好多後生！

犯法同犯罪的確係可以分開講
但人死左先脫罪有咩意思?
同畫家死左幅畫先值錢差唔多

啲傻鳩黃屍以為人人都係黃😅唔該唔好屈我黃費事人地以為我弱智😅

呢隻tony stark狗嚟
唔洗咁認真

屌你老母真係駁唔到

cctoy啲post咪又係得個幾個係度互含

講句公民抗命

唔係啦,佢地個爐圍得大好多,而家都俾你引左好多入黎

又block 一隻

2019年8月個陣你條撚樣係咁叫人出街放火
2021年就同班同事話連登推人去死

Block 得

我認罪，但我無罪！

打贏又點
上訴庭係度

付出
泛民大賺特賺都叫付出

秒撚左

五毛囉，bam你老母臭閪

一睇回覆可以block好多件
連登真多狗玩

一隻狗嘅留言引咗咁多5毛藍狗出黎幫手吠，果然係物以類聚.

認真，連登同港人講地D專頁差唔多
特別財經台，房屋台，波台
多藍屍多到

你係連尼住定望遠?

我唔覺佢有講錯

831遊行無不反通知書
無知名人物帶隊頭開路
就唔會有和理非跟隊遊行
無和理非做cover，勇武就做唔到野

李卓仁過往做過好多on9野
但淨係睇呢單案佢的確用佢身位係場運動上貢獻
唔明有咩好恥笑

法律上有罪唔代表真係有罪
個層次你識唔識分
希特拉都係依德國法律合法屠殺猶太人
法律上佢無罪係咪真係代表佢無罪？

佢地就好啦，resume又多一欄有野寫

樓主笑鳩佢咋wo

Bam同block都唔識分 你弱撚智架?

估唔到呢班柒頭咁都俾人拉
佢哋當初有冇後悔不如做盡啲？
橫掂都要坐

快啲入去坐就啱啦
拖累社運

輸家唔會有歷史

見撚到佢個撚樣都想打鳩佢
做作到仆街
次撚次拎個大聲公叫人撤
屌你老母散水撚

要問上帝🙏🏿

樓主明明係死黃屍，係到扮晒野